「突發」金鐘M記特別好食

我聽日自己一個去排隊買下先，

食完再比賽後報告俾你地睇。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解架飛機冇撞過黎

鬼佬都推介,但係聽日先得閒去

食完m記再食

我又去食先